ps4 pro 上網斷斷續續

其他電腦電話上用到 WiFi, 係 ps4 咁樣，restart 曬所有野都冇用。

中咗毒
可以買過部

Push

部野中左肺炎